［多圖］一人貼一幅韓星既西面相

垃圾韓狗

多圖=兩張圖
有圖=冇圖
冇圖=屌你老味真係冇圖

超超靚囉！

貼左兩張仲想典牙◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻

大台童星

呢張唔西面 佢成日笑好難得先搵到佢西面

韓狗有邊個唔閪面
港女學到足

西面都好正

ChanMi

Ching sick ball

無佢?

正

Choa

Ipad西面人